唔准笑人地A0 我地應該尊重A0

為咗拍拖而拍拖真係好咩？真心鍾意對方先一齊係咪好傻？點解要笑A0？有冇諗過A0仔只係想搵一個岩既人？
真係要不停咁搵對象來試, 提升自己既經驗值, 然後話自己唔係A0 咁樣好有優越感咩？

A09

笑貧不笑娼

咪臭係

個個都A0 唔通個個都想A0咩

係你揀緊人
定無人揀你呀

算啦樓豬 自己一個都開心啊 無謂執著A唔A0呢個問題 人地笑咪由鳩佢地

你會遇到更好架

冇錯 A0根本唔係一個問題

你有兩塊閪都冇人要？

無
可能因為佢地無兩碌鳩

佢地唔識貨啦

有無人不停係咁搵人拍散拖 真心唔攰咩？

認同

笑人A0只不過係為咗我有你無既優越感
幼稚到極點

A0一時就話想拍拖
好啦終於有人想追佢 就嫌三嫌四
之後又話都係單身好啲
過咗排又問點解無人要我
乜我真係咁差咩
好啦終於又有人想追佢 又嫌三嫌四
之後又話都係單身好啲
過咗排又問點解無人要我
乜我真係咁差咩
好啦終於又有人想追佢 終於睇上眼
不過今次到人哋睇唔上佢
(無限loop)

利申: 尊重A0

通常笑人A0都係因為個人講嘢唔正常，傻閪咁。

我都係a0

同時朋友又係0

巴打 好事黎嫁 咁咪證明咗你唔濫交囉

同埋可以有多啲私人空間同時間

A0表示見過太多人收兵派帽乜乜柒柒
對呢個年代既愛情冇晒信心

就係因為多左好多呢類人 覺得愛情好脆弱
失去信心